{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 팔공산 허니문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際には2名基準で客室料金が計算され、特殊客室であるパーティールームなどの場合、直接人数確認が必要であり、追加費用が発生することがあります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音発生を最小限に抑えるために静かに利用してください。 客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "予約の際には2名基準で客室料金が計算されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、予約時に何か確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接人数確認が必要であり、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあり、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような不利益がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の利用について何か制約はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音発生を最小限に抑えるために静かに利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 478
    }
}